同緊19親戚食飯，秒回

hi

連登全部mk？

食咩呀

食咩菜？

酒樓

叫左咩餸

啱啱坐底 好肚餓

讀緊書定返工喇？

學生

個親戚點19法？

連登mk全部同緊女女食飯等扑嘢

邊間U呀？GPA幾多呀？

咩酒樓

哇你又後生左啊
邊有啊哈哈妳仲後生啦

跟住見我毒撚禁電話
喂考第幾啊係學校

非U

荷李活有間大酒樓

仲要係咁影大合照

仲有38%電

毒撚無人理